以牙還牙，以眼還眼

果位義士既門牙，果位女義士既右眼
請還佢地一個公道

721
以眼還眼
真點麻包袋

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

兩個字:還拖

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

全民皆兵既時代 終於來臨 每一位手足都係勇武 面前將有極大既困難同衝擊 不過我地都係香港人 我地一齊守護屋企 守護所有屋企既核心價值 係時候以牙還牙 以眼還眼啦

百倍奉還

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

香港已經唔容許普通市民存在